大丁：守護香港集會九成都係支那人

笑撚到仆街,聽到既都係講普通話,仲話福建人早幾日落黎,仲要問人集會做咩,幾時有飯食

香港真係靠呢班外地人死撚左9百幾世啦

戰地記者
大J 咁既樣 真係好適合混入去

佢呢種臥底式拍法等大家了解下所謂撐政府係有幾多料

遲下e班外地人就係準香港人笑唔撚出

本土Youtuber

佢醒在可以訪問D"年腥人"失敗即刻轉普通話溝通,扮同盟軍無穿煲

完全改觀

最近真係對佢改觀
另外一位做小學雞生意既笑波子就

大丁勁撚到

笑撚死 肥媽個到

大j係咪有種氣場
上前線都唔會比狗咬

以後睇大J好過,我諗達哥一直都想搵藉口唔開台,但經過今次反送中畀佢搵到借口啫

拉返隻畜生落台

大丁好波呀！

遮都唔撚識開嗰條友

今日港島見

達狗幾號出現動漫展話?

大和解

大J

达哥 以為自己真係明星咩

波子d年齡層再低 真係aim小學生
大j打nba成日考古 同埋d片似aim中學生多d

btw波子ig表咗態 係屌都屌達哥先

高汁到

大丁尾能到

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

星期5晚睇佢live玩可能會去影下野 d語氣好求其咁 竟然真係去左 又屌鳩d5毛 勁攪笑

真人幾高大
上次新年屌柒老銅D洗車陀地霸位都唔驚啦

高汁

Kol界清泉

賤種達去動漫節？
等比人扔雞蛋扔到佢收皮啦

大丁

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔反了

到時俾人圍住叫表態睇下條犬點死

大J哥哥

雖然以前9下9下,最近真係改觀

好正

大j扮晒野 達哥就真係低調做到野

繼續屌打達狗

低調到冇撚咗影喎

香港第一YouTuber

7.21見

以前唔中意佢
而家真係冇辦法再反佢

笑波子 之前明日大嶼都有拍片講 好過某人剩係識得一直有關注

大丁哥哥

欣賞大J

可能因為香港好少人skinhead又留鬚
啲警犬驚佢外國人/有背景

有關注呀,不過賺緊人仔唔得閒

真心欣賞

大J
以後唔屌鳩細佬睇你D片

佢把聲都好聽過爛聲達狗

大J以前怪錯你

以前成日笑佢以為佢無乜料到

估唔到大j咁高質

已subscribe

不嬲都支持大j
之前成日屌大j果班真係攞黎柒

不如縮返老母個西度仲低調啦

組團

唔反了！

大j金鋪我撐你

勁呀！

高質過記者

平民角度

即刻訂閱大j 谷人數

民建聯無恥紀錄集 Part1

民建聯無恥紀錄集 Part 2

大j

好高汁

警犬都好慘,一個香港市民都冇人支持佢,要搵支那人

笑死

呢排對大J幾改觀, 當佢做返自己先
影響左佢幾十萬小朋友未來既政見
我unsub左佢一排都sub返佢

大j哥哥

29號，一齊反迖

遮都唔識擔

成日話外部勢力原來係外省

lm

立即訂閱大J!!

以前覺得佢傻9 而家覺得佢係男神

已訂
達哥就要記得unfollow

咁高調做卧底 下次要化妝先入去

subscribed

大家都知

未
只要今場仗贏
就可以改變

有眼你睇嫁啦

戰地記者，俾更多人知道真相

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

每日150個就係呢啲質素

達....

操你媽的
全部都是說普通話的

佢d普通話好撚正

唔理撐唔撐，29號去動漫節屌達

屌佢拍呢啲片好睇過打機片好多

剪片速度奇快 趕係21號呼籲大家出來 大j有心有力！

推

我之前撐佢唔出聲係指69 同64，
64 你地大把人都話鄰國國情，又逼佢出聲雙重標準，
但係過左612仲帶頭盔笠到落腳，完全係兩種程度，
份工真係緊要到咁？
而且唔一定要明確屌是但一方，
睇下森美，佢真係文科仔冇邏輯，
完全係公關災難

不嬲鍾意睇佢拍vlog多

笑死人

值得一看

大J今次真係好波

笑撚死

我wechat朋友圈入面見到有兩個新移民去左。
去完都有同鄉會book定酒樓請食鮑魚龍蝦, 真係好好服務。維隱真係要用好多錢架。
不過fb都見到有真心膠香港人去左, 免費維隱港共政權與大陸大媽之流為伍。
後來有其中一個仲話自已睇左派某報紙, 仲覺得份報紙好持平, 叫人買黎睇, 我吱一聲笑左出黎。
班友仲要係香港啲大學畢業喎。
讀幾多書都好, 香港真係好多港豬, 唔到你唔信。

屌你老母垃圾 見風擺

On9

佢地仔女日日返屋企就睇大J

以後本地只睇大j

笑死我

睇佢吔幾時勞資糾紛死

下次有呢啲撐建制集會
搵人喺入邊做25仔睇下咩料啦
好似呢條片咁咪啱
屌成班人一齊收錢
一係就阿爺吹雞
喺唔同地方例如大陸叫過嚟支持
都唔係香港人嚟嘅

知咩料啦

笑死!成班支那人

吾好意思大J，以前成日笑你觀眾層aim小學雞，家陣大時大節企香港人呢邊！

每次見到大J同伍公子就會諗起君子达
真係無期望就無失望

push

大陸人嗰種思維真係頂唔順，同香港人都格格不入。

認真對大丁改觀

好好笑

好鬼正

深入敵陣

大丁: ANN 姐,我有證據你班內地叔父有收錢食飯,你啲 證據呢?

佢up片up得幾密
一星期2-3條

有好多建制區議員同助理一齊出席

大J 迖狗

雖然唔使講都估到，但大J真係講到好正

d大陸狗都唔會識佢啦

呢個真

改錯名啦 應該叫
守護大灣區

其實佢係咩背景，記得有段片係GEM上佢屋企打邊爐

愛國愛大灣區

外國勢力

元秋出黎講兩句

我無野講

係喎依家先醒起

真係高汁

點解冇衝鋒隊踩場

之前取消訂閱咗,而家訂閱返

ok 和解

東北腔屈機
混入做臥底無難度

痴線，大J 連啲咁鳩嘅event 都去，服咗佢

達哥呢

真係對大丁改觀

一直關注事件

企到咁近影撚住傾埋計都無人趕
平時啲記者一埋去就有主辦單位嘅人叫人走

本土youtuber 大J

應該用go pro影

有冇好似達哥企最前捱棍啊
拍下影片當做左野？

佢坐住嗰張嘢要萬幾銀

14年果陣我有屌過大J仲係打機直播唔多提雨傘，但係今日嘅大J立場好堅定，我resubscribe

岩岩訂咗

大J哥
以前屌鳩你係我唔岩

大j講日文扮架仔
佢哋即刻收皮啦

迖狗 幾時出黎吠下
成班兄弟等你黎吠呀 柒頭

佢月入起碼6位數，一張萬幾蚊既野人地2,3日就賺返

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

決定等陣用普通話講口號

達狗

13億人撐警

叫自己香港人但唔撚識講廣東話 痴撚線

herman miller咋嘛
我屋企都坐緊
一陣見啦

真兄弟会明白

想知佢點收埋個鏡頭 其他人見佢拍住都唔望鏡頭

已sub 達狗bye

達哥番去含撚啦

之前有個台灣人黎香港玩，全程直播
過關影住海關同保安都冇俾人發現

應該係眼鏡之類

真係抵大J紅

我服左大丁，和解

支持大J

尋日搭巴士去書展經過政總
嗰陣都未夠5點15分
就見佢成大班白衫應該係去集會嗰啲行天橋走番去金鐘地鐵站
又有幾個人企係地鐵出口嗰個位舉曬牌深圳定唔知東莞咁
笑死